［置頂］其實地鐵已死 係時候搞地面

各位更新邊條陸路好順 然後去搞搞佢
炮台山對出往中上環金鐘好順

推

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

公路！公路！

一放佢地就會順返

彌敦道好撚順呀

推！

班兄弟大多數都學生 點塞公路

觀塘順暢

請大家講講邊條陸路好順 然後係地鐵站既手足搵部分上去搞搞佢 留一部分係地鐵

地鐵依然好重要！！！一定要keep住塞到成個上晝

路面！路面！

咩事呀
觀塘無料到既

地面地面

龍翔道手足係咪仲玩緊

東隧好順